# Curso HTML y CSS Básico
### Este repositorio contiene los ejercicios del curso HTML y CSS Básico de la beca de capacitación en Ingeniería de Software.

* Autor: Avila Reyes Paola de los Angeles
* Contacto: candyrini96@live.com.mx 